陳浩天 = 黃毓民隻狗

戰友反晒枱

佢仲係乖乖奶腳趾

靈童都稱不上